Red China Morning Post - 14分鐘打飛機

China builds world’s fastest wind tunnel to test weapons that could strike US within 14 minutes

Red China morning post

快過子彈

想像插畫

夠幽默！

SCMP依家做報紙定做CONTENT FARM？

下次吹 60分鐘打火星人

14分鐘去到美國喎
好快火星係中國既一部份不是夢

等睇 SCMP 畫 quantum drive 想像圖

下次直接寫反重力技術, 電磁彈射係落後

全面轉型做CONTENT FARM